美股認真討論區 DCCCLXXV

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

話左係靈車

去bin下462 條友屍先

今晚買咩好

垃圾

驚咩呀
我就唔信會跌返落去啦

Molamola

好懷疑係咪應該盤前放, 否則開市又紅

Tsla 今日收收市如果唔過450又要落返去
真係一見多人gel 城城同貼倉就出事

今朝仲多

盤前就bin 咁沙膽

今晚俾機會大家上車

過多兩個鐘, 轉燈

佢 avg price 402

咁佢地都係盤後買

條傻閪貼倉 我重貨都想佢輸

其實都有1X %
冇你地講到咁垃圾

開市460俾我走左張call走

想請問下 被動基金大約幾時會入注
Tesla 12月入sp500
咁基金一般會提前入注定係入左之後先會流入資金

總知呢分鐘個價低過上一分鐘就係垃圾！

盤前慢慢跌落去咁升

麻煩大家繼續屌

tsla sp500 (2020 - 2020)

個個都講TSLA有無人留意緊plug

我都係462高追咗

跌就溝

佢唔落 我點call

咁咪好 冇人講先會升

有無少年股神問，點解佢張450 call依家走唔到

睇下有無師兄都諗住撈姐
set 左23入少少

點解張CALL走唔到???

之前業績高開
尾市轉撚左燈

唔識玩股票了

跟

開盤回番去408好唔好

308

08

208啦

Tqqq嚴重食價
呢個背馳我留意左幾次都準

TSLA跌咁多

去番你都唔會夠膽入

Tsla 冇撚左1%

屌 垃圾TSLA
豬死了
462高追咗
俾返啲錢我呀

你唔call 佢點落

幾蚊咁細數由撚佢啦

開盤450震下就夾淡淡

正股SH坐返幾年先

Pdd beke 沽得 拉高價配股

想跟
但係佢未破range

我大tsm幾時震落90 俾我重新出發

快啲開盤～

求其加7%先please

想大大力入call

姐係想跌？

Tsla無得輸

有機會 前幾次龍龍蝦 TQQQ無溢價到4-5倍
而家得番2倍 個市咁龍唔敢睇跌

到12月 d 基金佬含淚買 怕西咩

走鬼呀！TSLA 大棍落！

唔gel點跌

唔跌點追call

開市比位我地入睇黎

l曲巴

now

入撚晒啦屌

你知道既news 都係報紙佬報出黎架咋 屌

好巴唔好敢好無

都唔知怕咩幾蚊

唔依家抄高個價唔通特價賣比基金佬咩

開市不問價追call

佢地on99

升50蚊 回幾蚊 叫春咁

佢回到440我仲開心

想all in tsla

一早都話入完扑暈自己就算

曲巴幾多%係tsla??

回到440姐係突破失敗 走啦

係

你地走時我咪再入

一向同連登做相返

唔好燈 比我 460-480 range 放曬d 廢紙先

Set個440睇下有冇 今晚開市有機會回一回 但一定收高預470樓上

昨天大家仲送elon baba出殯
今日就耶穌復活，3日都唔洗

Tesla（特斯拉：TSLA）獲宣布納入標準普爾500指數，12月21日（星期一）開市前（即12月18日收市後）生效，基於Tesla市值龐大，指數供應商S＆P DJI（標普道瓊斯指數）將根據市場意見，才進一步決定一次過於12月21日開市前納入，還是分兩次，分別於12月14日及21日納入。分兩次納入，還可以討論先入25%、33%，還是50%。

S＆P DJI指，Tesla將是最近10年納入市值最大的企業，將會牽動4000億港元規模的基金資金大型換馬行動，不過，Tesla是流通性非常高的股份，基於18日為期指結算日，預期在股票期權、股票期貨、指數期權、指數期貨結算時，市場會異常波動。

據S＆P DJI估算，屆時在標普500指數權重約1.01%，估計當日基金換馬規模達510億美元（約3953億港元）。在消息宣布後，Tesla盤後價一度漲逾13%。Tesla目前市值3868億美元。

Total 成1x%, 點買得夠

曲巴好波

可能有雞執

D MPF 終於可以有埋TSLA
爽

六位數嘅唔捨得買
唔計勞, 因為有二手市場

之前買隻iwc萬年曆 真係無二手市場

人踩人

點睇SAVE短期，想入，FDA批咗疫苗應該又會爆上一次。

TSLA入S&P500, 大家會依家買入, 定係等佢破500再入?
1. 依家入
2. 等破前高再入

我: 尋晚入左1/3倉

緊係現價啦
如果有貨底

TSLA mola mola

450唔入 550先入

趺到398了
酒先

佔倉位3成幾

298了

穿埋330

唔明 點解你睇好佢破500唔宜家入要等佢破咗先入

貨底=?

姐係你本身有持有

電椅

all in tsla

455-456妹成粒鍾
開市都係要倒插

快啲比我放曬啲廢紙先

隻Jpm 廢到

set咗價等入tsla

我就SHORT左1000股準備聽日睇樓
你跟唔跟

排咗隊

圖？

通常都高開低收

飛巴set幾多我set440

排緊380

set高你1蚊

GOOD LUCK

入s&p500 即係夾到s&p 500上四千係任務黎

AMC今晚再黎過 照gel驚西

我玩好少， 我淆底

臭雞加持PLTR
走呀

美國佬瞓醒上電車未

聖母價is coming

等侯SE 財報中

u 跌多幾多先算抵？

440

今晚call小小bac先

又CALLJPM又BAC

有打機收入頂住無事

+1 緊張

空倉SE

Xpev會唔會睇得太高
Nio都話合理啲

半年前望住nio 都係咁講

升幅 10% 以下 入佢老味tsla

次次入貨我都有出現

準備 清曬 d option 今年唔玩住
轉倉 ba jpm ccl
長倉擺 fsly tsla 好運股

已入1/5 Tsla

連郡巨輪

Hpq升左1.38%

一係買樓 一係跳樓

清極都仲有200幾股

諗緊入隻ba call 坐下

想問仲有無巴打揸緊kodk

一日 未放 一日都未係

建議去acb post圍爐取暖

現價啦 唔會再落架啦

屌納期半個月都無升過

石囝d qqq勝利巡遊未

上次因為無4點盤前放唔到逼住坐

新手一問 tsla入左12月s&p 500 係未姐係可以入12月既sp500

講真，唔好急，你30張淨計郁一蚊都最少3000美上落，仲未計一定爆iv學好巴話，今日應該回一下就會上
加油

tsla碌緊落山？

係就快支持唔住

ARKK無升既？
101任買

又話QQQ 唔驚升硬

今晚至少500

我買就唔郁

今晚TSLA 變紅應該全世界都HAPPY

有無巴打同我一樣今晚開市就入tsla下星期500 call

入12月LA

460 450 440 ？

支持

認真tsla開市比盡回10蚊 然後就火箭升空

中國統計局16日公布，10月份規模以上工業增加值年增6.9％，優於市場預期的年增6.7％
，若以產品產量來看，新能源汽車的產量年增達94.1％，增幅為所有產品之冠，CME銅價
受益於中國經濟數據表現強勁，應聲跳漲逾2％，創2018年6月以來新高。

近期銅價推升主要受中國經濟復甦使銅庫存下降、高盛預估綠色經濟將提升銅需求、智利
銅礦持續罷工與秘魯總統遭彈劾等因素，供需面皆有利銅價表現。

街口投信分析在需求面上，於上週上海期貨交易所銅庫存下降至今年相對低位，銅庫存減
少13,372噸至11萬7,949噸，同時，高盛分析師看好電動汽車和與再生能源發展有助銅需
求增長，顯示最大銅消費國需求依然強勁。在供給面上，智利銅礦持續罷工仍可能進一步
影響產出，此外，第二大產銅國秘魯總統遭彈劾，亦帶來政治不確定性。

此外，美國總統若由拜登勝選，街口投信表示，其選前提出的新能源商機在銅的應用上可
望實現，同時中國新能源汽車產業發展規劃，提出至2025年新能源汽車新車銷售量將達到
汽車新車銷售總量的20％，在弱勢美元背景下，銅在供需端短中期皆具題材。

在台股追蹤道瓊銅ER指數的街口道瓊銅ETF，17日股價收在21.21元小跌0.8元，成交量由
前一日的13張放大至153張。

空倉表示想大跌建倉

心地唔好

408 有日穿埋400都唔建
趺到落去你一樣唔會建

臭鴨捨得升未

納指依排升 d龍頭二線tech全部都跌
升緊d咩

旅遊股
都就破頂

SABR

納指無升過

碌落海

電動輪椅上啦屌

跌撚左兩個月都未建倉
好垃圾

今個星期到期？到價未？

gap up 12%好難唔回一回

JPM 116 好抵 諗唔到咩理由唔買

上600蚊up 自己計 but now no sl除非今日突破失敗

3月唔入 大選前又唔入 創新高了 想佢回入貨

靈車>電椅>電車>火箭
係咪終於等到

星期五 準備到價

一律建議tsla

SH呀窩利巴

又話buy the rumour sell the fat
12月入s&p500 真係有咁大威力？
tsla 企得穩450就唔會俾人叫靈車啦

加倉

擔心一半先囉，我russell 升7%歌日一野都8000%。 之後由佢run多一陣都唔傷心。

*放一半

上次入唔到知唔知跌左幾多?

8月拆股都係sell the fact升撚左1100蚊

se jm9 未出er自隊

大芋收曬風啦

PLUG開市會唔會穿23

450 有險可守

冧閪？

成交量咁細

SQ算唔算疫苗受惠股 經濟復甦應該多啲中小店出返黎 又多啲人去消費

我都唔知

巴打係邊個價？我都係星期5到期

好特別 又計武肺受惠股 但主要中小企客戶 下年又做small business loan變埋銀行股

435

跌咪比大家有機會入貨
尋日先有人話冇位入

依排都妹下妹下咁 諗緊幾時入好

435 入晒啦，恭喜巴打

諗住睇幾多？

認同

冇股，諗緊入少少先，驚一升就追唔到

有位入就個個驚再插 無位入又呻點解一早唔入

我唔識架 睇咁多位巴打點睇

認真 大戶收貨415均價 低成10蚊都唔買就空空哈算

第一次試上460

買牙

Tesla突然咁多人講就知遲下會出事

se

TSLA 咁冷靜
真係廢佬化

今日先有人講驚西咩

有冇人仲揸緊pfe? 盤前41.7入...
究竟個底係邊度...想溝

未出d人走定先

Er完600

se坐實等er

連登有邊雙無燈死過？

連登有邊隻無燈死過

我450 call黎，諗緊要唔要放到星期四再睇

由琴晚廢紙翻生已經好感動

460鐵頂 怕咩沽

驚西咩

老千股黎

試上失敗

又比機會大家入貨

已經睇到12月22號會有滅世棍

賤熊巴反手沽佢未？

今晚靈車無20%都唔好話升

穿23想入

升到12月21後收皮

Nio夠多啦

有冇盤前師高J左

炒股唔炒市

屌跌1%都冇...

道指同垃指都好弱

尋晚仲靈車靈車咁屌

D基金入完貨就⋯⋯⋯

個市好強完全跌唔落

期暴跌

me.....驚緊.....

同一樣野玩3次就真係屌出黎

lm

20%倒車?

納dee係唔會輸比疫苗, TWICE

QQQ轉埋燈

會唔會大市閪搞到teslun突破失敗

NIO 連郡8蚊開始話會收皮

佢之前兩次都突破失敗 我已經對佢無期望

當一半人有貨 一半人唱淡即係升全線睇好=水尾

PLUG做咩跌咁多

突破唔會失敗，triple

又乜撚野事呀

今日壓番去citi 420

日日屌靈車廢老妹下妹下

Cd rom 路過，想多謝小西巴

spot仲要跌幾耐

你望下tdoc

Catherine wood愛股

今晚大船係咩

我入咗啦

TSLA

Jpm

靈車係咪太多股神入場, 冇乜力, 已經預知到開盤會探靈

連契媽都登到俾人奪權

其實tsla真係會升咩前幾個月d戰績劣到咁

呢個比喻真係正

賭緊大細咁

pre-market: TSLA, SE

se盤前已經chok緊

Sqqq

值唔值得賭自已諗 升跌都係 5%左右我預計

即便川普政府有意打壓中概股，美國最大公共養老基金—加州公務員退休基金（CalPERS）向美國 SEC 公布的文件顯示，該機構第三季買進 38.14 萬股蔚來股票，占加碼比重約 20%。使得該機構對蔚來的總持股達約 230 萬股。

川普政府的金融市場工作之前小建議美國 SEC 強化對中概股企業在美國上市時的條件要求，以加強保護美國股市投資人。但中概股在美國的熱潮似乎未受任何影響。

上週五 (13 日) 中概股在美股交易市場創下歷史性的一天，當日美股成交額排名前 10 大中，中概股拿下半壁江山，當中蔚來成交額奪下第一(274 億美元)，甚至超過亞馬遜、蘋果、微軟的成交總和。

與蔚來汽車同為中國造車新勢力的理想汽車、小鵬汽車在當天成交額分佔第六及第十。至於中國電商代表的阿里巴巴與拼多多則分佔第四及第九。

上述五檔中概股中已有三家公布第三季財報，受惠於中國的經濟快速復甦，三家公司業績表現均十分亮眼。

小鵬汽車今年第三季營收達人民幣 19.9 億元，年增 343%。此外，今年第三季，小鵬汽車毛利率為 4.6%，首度出現季度毛利率由負轉正。

阿里巴巴的財年第二季業績營收達人民幣 1551 億元，年增 30%，而今年雙 11，阿里巴巴的 GMV 也大幅成長，較去年同時段業續上升人民幣 1032 億元，年增 26%，創三年新高。

至於拼多多第三季營收達人民幣 142 億元，年增 89%，在 NON-GAAP 之下純益則是達人民幣 4.664 億元，是其上市以來首度季度獲利。

值得注意的是，蔚來及理想雖然仍未公布第三季財報，但其公佈的最新汽車銷售數據已創造新紀錄。

另一方面，成交量飆漲，反映中概股在美國市場倍受寵愛。今年以來，這五檔中概股已經大幅上漲。蔚來今年漲幅逾 1000%、拼多多則漲逾 300%、上市不到半年的理想和小鵬股價均上漲 170%。

阿里巴巴在 10 月份股價則不斷創下新高，股價曾飆升至每股 319 美金，但之後受到螞蟻暫停上市和反壟斷新規等影響，股價出現回檔，不過今年股價依舊上漲逾 22%。

SE 差唔多時間出ER

HD BEAT ER 跌緊
準備入貨

錢太吸引

時間又咁巧合

呢排明要造S&P 500上去

宜家tsla就12月上

唔入tsla 仲入咩好

咁市況好似變弱

41.7?

HD=半舊經

CEO派貨比佢

加州

今次唔入就冇機會 望緊上40

舊經唔太重視guidance
beat expectation都輸諗唔透

道女又黎M

Er同股價其實好似冇乜關係
靚又跌
唔靚又跌

老閪都唔放佢走 正股驚閪

望下XPEV份垃圾ER你就明
係完全無關係

希望ZM跌落去補裂口
今年食粥食飯睇佢

sh
死都唔放

遲下要番工唔可以係屋企瘋狂裝修

455 入咗電動火箭

Firstrade 9點先入得

U

我試過好多次, firstrade過咗九點之後都入唔到, 永遠都係等待交易, 係咪有啲咩設定㗎

話時話都磨左2個月

可能對唔到盤姐

我已經係用市價㗎喇喎

穿100啦，想加貨

留名睇今晚tsla轉燈

限價單+set盤前交易

唔該師兄

盤前邊有市價

set定盤前+當日+盤後？

個基金經理都定有d野

有冇人睇好niu

無玩了

宜家跟下入tsla
跟基金佬入貨穩陣

要夾S&P 做好個圖

一下納dee向下跌，一係S&P向上升

宜家有tsla入去，夾上可能性高跟

10隻有8隻都3角整固就爆咁款
我估一堆會爆落去

佢落返90 我all in

個日暗盤落到94 咋

退休基金走去炒妖股真心痴線

要咁set

邊d?

貪果4蚊做乜
94都狗衝啦

Se

amd sq

好鬼

假升 都未出

個排一下打擊太大，咩都唔敢做

SE ER好似豬錢 但爆升緊

個莊引人入貨

發呆

出左啦

好想知入完SP500 隻野仲會唔會大上大落
係佢帶領指數定指數禁著佢唔準亂跳

完全冇心水買咩
繼續坐艇

上季都係蝕少左之嗎

搶貨啊se raise guidance 升撚到仆街

係呀 都仲未開始賺

未睇到依點

想技術指標向好，係時候夾S&P500

唔係就成個大市利淡多

一係納dee 熔返落去，一係S&P升返上去收窄差距

Se 點解低過預期都升？

都話左SE on99, 財報差都有得升, 之前幾次都係咁

巴打幾時入？咩因素令你追30張？

因為大戶要好消息出貨

蝕少左錢=賺

Sea Sees FY20 Bookings For Digital Entertainment To Exceed $3.1B, Above Guidance Rance Of $1.9B-$2B; Sees GAAP Revenues $2.3B, Above Guidance Of $1.7B$1.8B

Se 升上200得唔得

SE回返哂

se冇咩期望, 反正都係預蝕錢

成日話plug冇位入既巴打
機會黎喇

.

SE 盤前大波到

wtf
50%

所以唔好唔信邪
之前tesla都由$500燈到308$一缺不振左兩個幾月

Tesla 要大升了！

U 8X有貨, TSLA打算今日再追call, 正股唔搞佢了

冇轉燈就收貨了

Bubble 只睇growth

好燈 可唔可以收收聲

已自爆

轉咗

好彩186 止賺左孖展個d 股
剩低個100股長hold 算

freefall緊

燈到仆街

咁岩呢排咁多疫苗消息, 垃DEE唔通

徒蛇6000點未

175j左冇走到

逃生門已完

依家徒20000

SE全走係正確

今朝盤後走咗, 真係好彩

帶埋我走

.DJI ?

我開始懷疑金伏奶野唔係淨係麵麵搞出黎，係連登+麵麵合力既成果

放工食飯

183走咗大半等再撈

應該講緊納Dee

齊齊發

VTRS股東

川上巴
啱啱返到屋企，準備食飯

納線of coz, 20,000 gogogo

納dee向得下，個大市都唔方好 所以如果想banker 出黎數據去推理，咁正上係S&P追上，唔係納dee大落

食咩呀桂絲

咩位先撈

SE 又賭輸

馬騮巴
唔知今日老媽煮乜，不過應該都喺嗰幾味

SH

160加多注

$TSLA catalysts - Rev 11/17:
1/ S&P inclusion (11/16-12/21)
2/ Moody’s upgrade (any day)
3/ Biden clean energy plan (12/1)
4/ CyTrk update (12/1)
5/ FSD release (12/15)
6/ MIC Y production start (12/15)
7/ 4Q Deliv 181K v 168K est (1/4)
8/ FY’21 Deliv guide ~800K (1/27)
$720 PT

Se deep V
算了我收聲 cls講完即刻跌10蚊

Thanks

我想撈貨, 幫下手得唔得

今日係咪tsla爆買日

爆血管日
高開低收

有返2-300億成交就穩

BITCOIN 爆買日

買賣差價闊過西隧

btc龍到PK

美國傻散訓醒，開始爆買

支那電椅一日唔收皮都做唔到大成交

有冇啲咩網站mark數好用？
investing成日冇反應

8點 FOMO 力量

SE到底咩撚野事

個巿強到完全冇力跌

t
s
l
a

打完個機返黎PLUG-10%

今晚gel唔gel頭

500 不遠

Plug Power Inc. ("Plug Power") (NASDAQ: PLUG) y announced the pricing of an upsized offering of 38,000,000 shares of its common stock at a price to the public of $22.25 per share. Plug Power has granted the underwriters a 30-day option to purchase up to an additional 5,700,000 shares at the public offering price, less the underwriting discount. The offering is expected to close on or about November 19, 2020, subject to satisfaction of customary closing conditions. Morgan Stanley is acting as sole book-running manager.

上番465 有冇人今朝震走左

LIHKG upgrades Tesla (NYSE:TSLA) from 靈車 to 電動輪椅

又有BROKER入市

美國佬7點唔係向下=穩了

火箭啦仲輪椅

雖然跌得好多買盤

Tsla 爆買日

已all in

400以下 靈車
400-430 輪椅
430+ 電車
500+ 火箭

開車了

破500再up

21蚊掃allin

今晚tsla主場

X2

依隻靚野終於有位入

470

有幾多人信今日可破500 (+22.5%)?

其實22蚊頭我應該都忍唔住了
睇下開市點先

499 then 碌落山機會大啲

又數錢

amzn

均價169 表示唔放

我持有嘅STAG 琴日派息，有冇人SoFi 要幾耐先至會將啲股息轉入個戶口？

台巴

2星期到

瘋狂入貨

遲下會唔會撈埋大麻

真 爆買

諗緊追唔追tesla收

*好

仲諗姐係唔想買啦

想賣咗啲frog 買tesla

NVDA聽日ER想入貨

盤前個價都已經唔錯

se 條仆街 輸曬我tsla d 錢

大部人籌碼都係420左右

上500根本無壓力

今晚有機會千升
啲買盤四方八面衝緊入黎

出現了

諗緊係咪應該再加Tesla 今朝加咗一轉

大家準備跳船未

依家唔加 可以等到盤整500先加

Baba睇多一兩晚就入了 jd pdd開始跌
準備入baba了

諗緊姐係冇信念
冇信念就算啦

睇po以為跌緊10%

你要set盤前價

呢隻好在少貨
暫時擺倉底先

未上車應該入AAPL定TSLA好

Aapl...

個人覺得等到12月尾就TSLA

果然都係要靠robinhood手足先推得郁架靈車

aapl 我汁左小小走撚哂

呢隻有咩咁好

SE個ER好差？
無睇

掃貨

冇500 冇人可以跳船

係咪我錯覺
好似每次張相一樣

要做要名單嗎

5%喇

又黎投名狀

覺得AAPL都有機會準備會跟隨TSLA 爆上
而家只可以將本放係其中一個上面

我12.18 120call 都唔想揸了 上一上放咁半 零成本食花生算

放一個我選tsla

以前好似無張價錢牌

我衝咗入去啦

連你都不問價衝

唔該呢幾日咪撚再疫苗play 大選play

tesla 500

淨虧損4.25億美元，不及預期，去年同期淨虧損2.06億美元；

每股虧損0.69美元，去年同期每股虧損0.38美元。

TSLA似乎重返大波波嘅日子
一入SP500就尤得佢癲

暴巴呢句野應該係暗示今晚操作

一開市追Call。

FT 冇得盤前 屌

如果今次可以好似1月咁就爽

等9點

我驚上唔切呀

Btw 好耐無見啦

好似要set 又可以9點 買

pins 有無得睇埋女 依家淨係得D景同貓

Overshoot --> Big short

盤前高追1注
開市回D俾大家買好嘛

有心唔怕遲

真心好驚tesla又玩野
6月9月一星期無25%
都係無咩壞消息

又係一日升一日跌 你唔悶我都悶

Tsla準備升空

唔通今日有機會走貨 ?

S&P Dow Jones Indices announced Friday afternoon that it will add three companies to the S&P 500 SPX — Catalent Inc. CTLT , Etsy Inc. ETSY and Teradyne Inc. TER

9月加嗰3隻 冇撚跌返去announce嗰日個價

唔計3月棍 剩係9月棍都跌到個人無咩感覺

台灣法人張圖係咪冇post

係呀 而家走左 之後又睇佢升返
止蝕左都覺得自己ON9

馬騮巴

全世界信念加成，仲唔

新野試下

入咗s&p 跌都唔係而家嘅事喇

屌 我好驚麵神入TSLA

暴巴
想喝

跌＝溝＋時間 靚股死都唔止蝕

一定破頂

平時135 2盒

爆買日

teslun升 全個EV版估值一齊升
叫連郡NIO淡友如何是好

雪榚選擇越黎越小

遲下可能得番支那雪榚

話時話，支那有冇出雪榚

有

有人貼左圖，話佢睇tesla會長升

想同全世界既大戶鬥

支那食哈根大C
講到有d想食牛奶雪條

我諗講大戶，應該歷史上無野大得過螞蟻⋯⋯
但螞蟻

麵仔只係用一張200蚊既put
成個垃指拉起哂

Walmart Q3 Adj. EPS $1.34 Beats $1.18 Estimate, Sales $134.70B Beat $132.23B Estimate

coldstone

20股sqqq

pins 原來幾方便

冇支那產雪榚

未食過google
google落d相唔錯香港有得賣？

賤熊sh？

點解今日大盤咁撚柒 阻住我大Tesla上500

百街定惠康

期妹到想轉燈

呢問下 tesla 準備佔幾多percent 既 S&P?

1.01%

Teslun 可否 free fall 唔夠貨

1

好似冇
因為對比哈根大師，品牌唔算大
喺台灣時不時都食，比大師甜
不過甜味比較清，同埋有各種乾果肉

好想入貨但太貴買唔起

真係好似未見過

道指今日要回調
支持位 29501 -> 29228 -> 29048

撞正疫苗play入sp500 戰鬥力減半

疲苗play都救唔到
廢老要被顛覆了

數字巴

PK

香港雪糕根本無咩選擇

29228

點解香港冇

按左windows update up左半個鐘都未搞惦

笑撚左出聲

成卷廁紙咁樣

點解冇人引入0卡雪糕？

有無人食過FITYO? 低卡低脂高蛋白

暴巴你賺夠就靠你了雪糕界未來

比起我嚟邊已經算多
順道一提，coldstone 主打賣點喺手打雪糕

明治 森永 樂天 blue seal

屌 執野去台灣了

三聚青安味

可能將來有呢

冇錢

原來真係有人賭美帝亡國

大陸d奶製品千奇唔好飲/吃

大陸人自己都唔信

諗吓邊隻會比人踢出s&p500
沽9佢

2000年以黎升黎最多
穿越牛熊既神股都走去put

日本雪榚味偏淡

支那特別版
btw好似

零干预自动驾驶软件发布--继电力和互联网之后的又一个重大革新

建議訓身put埋aapl msft adbe

wmt財報算係咁 正正常常 後市都睇好

特價

美國好似出到第2定第3代

未必唔係毒奶粉點會死咁多人

你玩花式自殺好put唔put走去搞amzn

Beke 72.3入而家應該點

真係特價 真係比位大家入

淡友嘲笑圖

就係一直升

Tsla支針

9點神秘力量個spread大到

開幅日k黎睇，諗緊巴打你係邊個位入場先會話跌咁多。。。

呢條女幾正

依個仲貴過Ben & Jerry's

google去左邊

你唔識連登定律 高買低賣咩

好想比佢瘋狂西面咁坐爆

唔識佢

Ben & Jerry’s
係外國好平

納期萬二掂過兩次都壓返嚟
究竟今日企唔企得穩到呢

D片有內容過RAIN好多

開巿All in Tesla仲有冇水位想聽日睇樓

走先啦

我仲未食過ben ＆ jerrys 既netflix and chill

冇啦
SHORT定差不多

原來呢個網就係pins

人入我入，我入tan就跌
qcln就升
dllm

pins好勁搞呢方面嘅野

咪寫晒出黎咯Pinterest

樣都正好多

Twitter有一排都好勁

直頭有內涵

77 苦主

se同plug可唔可以跌多d

以前搵野會入到呢個名, 但冇留意全名

Tsla 走呀 free fall緊

twitter一直都好多勁野

tesla 上硬500

Ching 有料 升幅最強既股都可以透過 Put賺錢

3月put

依家仲有咩?

跌啦 屌

一直睇緊

記得要去台北西門，全台灣只有一間

準備搵定第四代代理

直插落440你人唔入先

rainisrub

Er嗰晚同上星期一都係呢個閪flow

入吖
宜家入咗s&p 全世界一齊坐

開tsla call 開幾時好

FYR

無d 激情横盤

全世界啲錢去晒TSLA

西門町？ 上年成日去台北都唔覺有

rainisrubbingme

入

全世界沖入去會crowd trade

please rub for my portion. thanks

咁大個仔未見過tesla咁撚横

冇錯
喺捷運站附近

Sarcasm呢個字，唔係個個連登仔都明架

講到咁正下次去台灣一定要試試佢

Wmt跌多d, 想入

500sp？正啊跟！

108 台北市萬華區成都路5號
(台北捷運西門站6號出口旁)

信念去哂邊

到時話你知感想

去曬TSLA

Don’t forget to buy the 600 calls with the kids’ college funds

仲話想玩下, 今晚應該好撚瘋狂

道指big short

我都高追左jpm同埋u 齊齊坐

每次侵侵gel頭 = big short = easy money

PLUG 咁跌法入唔入得過

Ndx

期待蟹巴感想

崩盤

Feel到tsla高開低走

個市都幾熊

麵包巴

垃期

辛苦了

用呢支黎整薑汁撞奶一流

人踩人了

真 對上兩個月咁大波 玩心臟

個市好_ 完全_ _ _

Ben & Jerry's 係超市已經算係第二貴 最貴就係暴巴po果個

Free fall到時你又唔敢接嫁喇 無謂晒時間

+1 ask

暴巴個雪櫃咁健康

一年後就會話我終於食到個雪糕

都係睇定啲 好撚危

只等一年算好了

1%玩一年

覺得仲有得跌

暴巴肯肯定係大肥仔

個個話回就入

屌那星回兩蚊叫清倉

Tsla大船唔會又比納dee擊沉掛

Public offering通常橫一排 唔急

不動如山
T S L A !

到時話你知宜家食左牛奶雪條頂下先

真... 未見過咁穩

唔好入
而到我留守你地快d走

都係睇埋今日成交如何先

Se撚狗？

屋企依家冇雪糕

佢落返9月 308我即接
幾多都接
移錢幾球都all in

夠膽講 無乜邊個真係會追Tsla

到480/500水尾先黎all in

落街買仲早

知性美

已經賜左啊祖比你地
好心美豬唔好得一想二啦

其實Aapl點解上唔到去 個人覺得ip12 sales應該可以期待下 仲要出埋arm都算好開始(叫終於有啲突破 唔係年年換少少硬件就算）

笑死 你咁認真 睇下 user 名先啦

最近又肥咗，唔敢食

做運動係為左食食左野先有力減

有得買美股點解佢吔仲會窮

屌 唔記得睇名
廿張末日call

晏兄今日保守估計執幾多

死在就喺最近少運動呢

x2

黑田巴

plug好跌得下 應該唔止咁少

利申 23高j左

桂宮係絲定巴
遲d減返

好似唔對路，呀飛呀好呀閪

唔夠膽買雪糕番屋企
之前買過兩桶Häagen-Dazs番屋企
屌佢老尾瞓一覺就渣都冇
食都未食過就俾人清咗

依家先走put beke/pdd會唔會太遲?

原本應該係大市回調日
比tesla扯到納dee綠左

桂巴

17蚊接貨

楠哥成名作
40蚊溝到8蚊

年紀大

長倉ipo驚閪

我係絲

tsla萎了

有一堆 Dec 24 460 CALL 都想走，不過琴日收市價已經係個底

所以大戶準備沽9 tsla

大船jpm已沉

橙巴
屋企有幾多人 ?

iktf

呢兩日djia 同埋spx都爆左頂 回調少少企返穩就開車了

燈緊自己

親手示範一次什麼叫本多終勝
硬食股災都唔怕

課金之重要

返左家鄉味？

5條友
我細佬妹痴撚線㗎
可以一嘢清哂兩盒
自從嗰次之後買細杯過下口癢就算
不過咁買法唔係咁化算

溝到均價20蚊
年中22蚊左右放晒
你真係吹佢唔漲
最後都係贏

SE回撚晒咁濟

下次買美版大桶

咁佢加埋買左幾多股CCL

我都係
買咩零食雪糕汽水返黎都俾人清哂
自此之後戒哂呢三樣咁滯，剩係食飛機餐雪糕

移民外國的大陸妹

本多終勝

俾我揀寧願入TSM好過AAPL

SE升返晒

印象中都係百幾股
佢雞仔注一兩股咁買

琴日J多4分1就出事

坐定定響度
乜都唔好做

淨係得sofi一股貼堂

又話跌

尋日仲想J CVAC
好在冇入

道指又插水 納dee發威

我有諗過 d Saas 已經到曬頂....

TSLA個價係度畫地平線

等睇好似U咁反cup

tsla真係諗住gap up 13%

開市回硬wo咁搞

做下Gym唔洗好多時間

有冇巴打入咗wmt

入貨囉 聽日都500啦

齋啡北海道奶澳洲橙汁

一定好大波

高開高走
收500 up

預定二月開始做翻gym

上500先定入SP500先

大奇蹟日

幾股

我諗主要都係睇公司
snap唔清楚個玩法 但廣告行業係日後復甦應該都會表現唔錯

至於se同sq 呢類我覺得依然好有潛力
se 玩嘅係emerging market ecommerce
sq玩嘅係digitialization同埋omnichannel 專攻中小企

net其實都係穩打穩扎 反而其他crwd ddog仲有ayx個d就唔清楚了

se食左回復藥

疴出嚟嗰啲就大波

想入

肥絲大隻

上咩堂

Se sq係saas?

跳船未呀

納期升個少少
但盤前個倉升3%
肯定係假升 一開市可能縮到得返1

其實我都唔係好知個區分
但嚴格嚟講sq應該算係 佢係賣個app仲有omnichannel service

淡友已經走火入魔

有無得開心share 想學

sem break先算啦

74

驚西咩 今日180

SE 咪又係升

唔明揸se咁驚做乜
對番早幾次跌市 se幾乎冇跌幅咁濟

onlun9

ES support 3584 -> 3542
Cant hold 3595 = False breakout

SE又一次表演咩叫撚狗

只不過se做過due diligence
700 > 30% holding 基本可以當係子公司
所以我先唔買

學ms server姐係學咩

Tsla sh 一定升啦

應該係azure databricks個d?

其實trial and error先係王道
老師講幾多唔落手落腳做都係做唔識

sq=螞蟻金服

いやいや
出咗嚟做嘢幾年了

可以嘗試share 教材

理想好理想

咁遲d再減啦

淡友assemble！

sq其實增長潛力真係好大
其實真係唔多人留意到中小企嘅潛力 但偏偏佢地先係majority

有冇人會put bio

睇離TSM又會橫行一排

換手率 90%

nio

乜嘢叫sem break 太耐無聽過

每次跌 都係回調
琴日食左啲call 今晚又可以入貨

SE 倒升呢隻股真係好搶手

其實只喺學基本操作，不過好麻煩

SE爆上

係時候入番中概電動3寶

射射你

桂絲又做野又讀書又炒股

所以需要買教材同埋lab

stag特價時段已完

不過依家真係多左好多人用azure
似乎真係會同amzn cloud 有得爭吓

nio唔係就er咩 仲賭？

悲劇

我估佢下年會係爆發增長期 話晒第一年開始做銀行業務

將來除中小企以外 可能會有大企業加入用佢地eco system

好巴，請問舊經濟點睇SPR同AMC，覺得個價好抵

通常python係要學d咩?
pandas?

azure d tools都唔係好難用
aws難用d

栗巴
為咗生存，迫住學

桂巴你做邊範
想行backend / devops ?

今晚三兄弟點睇

蘇 黎 世 保 險 推 出 「 警 察 安 全 保 」每 月 保 費 20 元

洗你保

呢隻野其實都幾硬淨
以前唔知清過一次
最近有 position 俾我入
真係唔會咁易清

無錯 到時又係一條好漢
同埋80billion真係唔算貴

勁到傻 係上星期洗倉算跌得多 一洗完連抽三日

XPEV LI其實setup都唔差

都係個句 買之前要有覺悟間嘢係會破產

算係啦

最緊要比我轉到行先，唔喺嘅話，講乜都曬氣

反彈力好強

xpev可以考慮下既
但係option太高iv

最慘個段時間都過曬咁濟 捱埋最後呢幾個月就得

想做infra，比較多機會入行

其實無用過aws 但係msft就係好抄得
左抄右抄然後兜亂晒整靚Interface同埋format幫你搞掂晒 其實都幾方便
不過有時d format太多太死又係會出事

佢閪跌個２日 加加下變到我最大既倉

snow好似做緊圓底

睇adobe一隻得
Abode 係100%跟大盤走 日內curve同納指一模一樣

依幾日逆市跌
成個saas板塊可以put

係it嘅人才

本身做緊邊範⋯
it support?

睇嚟大家都準備好坐連郡大船

等佢回再入

横盤横到睡了

好巴堆jpm call

記得你話係幫政府唔知做咩教育宣傳d fd

佢邊個位strike?

仲有8 分鐘TSLA 賭場開門

好巴食左好多啦

20/11 @120
琴晚我開市即刻放

（有圖）啱啱追咗十幾萬tesla

高追左

佢而家個倉都仲有

未來3星期好撚忙，唔得閒睇市
諗緊係咪all in TSM算

我都有正股 @113

仆巴

長揸好似唔錯

點解仲未有人搞連郡etf

返到黎你個價同你買的 一撚樣

幾時整個連群

118

未驚過

契媽都燈到被辭 下一隻想搞埋QQQ ?

準備

真 之前坐左兩個月個價都係妹一排先上

yes 聖誕番黎睇120

係，穩陣股

一日未放一日都未輸

其實se 個shopee 對比baba個Lazada都仲係差d
特別係東南亞，自己跟開東南亞客
講e commerce平台都係lazada先
睇吓之後追唔追得上

其實唔係好熟
qcom係semicon有咩優勢

手機ＬＯＬ

學aws 啦
azure垃撚圾

This has been updated. S&P is asking for guidance by 11/20 whether institutions want $TSLA added in one or two tranches. The first smaller tranche would be effective one week earlier on 12/14, and the second tranche on 12/21. S&P considering 25/75, 33/67, and 50/50 tranches.

14號前好買定貨

tsla gel到咁行 等回番420

10月尾都仲係80鬆啲
搓吓搓下上到100

如果gaming我直接買yuu好過

想學不過無錢買

其實有必要

hi

唔知 純粹SETUP好

準備開賭

SE

我見班友開拎ｖｐｎ玩 依家先開得日服同歐洲服

其實我超想學VMWare

Gel 定上1000先

大隻得滯要分2批入？

se掃返上去+3%

Se gel得

茶巴好耐無見佢
淨係記得之前俾女朋友發現自己叫雞

87蚊好撚辛苦先爬到上97
但佢唔識跌咪OK

波巴 係投機主義者

逃生門

手機lol好似唔係garena代理

semicon只信tsm同nvda

No la, learn Docker and K8S.

炒短線ONLY

U臨開市想落

淡淡上場了

VMware
OpenStack

走丫

仲可以gap up
se monster

完場快走

靈車立即跌

雷蛇巴

靈車大單走佬多到

靈車又開倒車

認真問azure有咩咁垃圾

aws好正

插

成個倉紅晒

真係收割

暴跌

其實依家技術真係變得好快
學得呢樣完又要學樣新嘢

Se super monster

落緊山

k8s無project係手
真係唔會經歷到佢威力
setup過一次
但真係背書咁背d step

哩邊公司冇人用Docker，唔喺嘅話我都會學

酒呀酒呀

努力返工對沖

好多tsla止賺師

之前拆股果期460-5XX有大量蟹貨, 有排都未破頂

又話上500嘅

酒得快好世界

納頭間間都好龍

年尾疫苗出貨就fat fat